櫻坂46暨日向坂46交流區第一百三十二回 高本彩花お誕生日おめでとう

高本彩花お誕生日おめでとう！！！

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」12月9日予定発売!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

留名

おたけ生日快樂

lm
Btwおたけ お誕生日おめでとう

生日快樂

新post留名

lm

彩花生快LM

神棍又出場

2jo

LM

搵番出嚟睇下算唔算中

銀行妹巧正

松田

銀行妹

jm9

新廣告？

新飯留名

新cm

Mv?!

出MV

真係好似邪教

mv

小短腿

唔通聽日出

唔會前三就係3c咁老土掛

會唔會攞晒3c

其實幾型

天天

個名已經咁老土
有幾出奇

又話想做扮傻角色

先唔撚信係卜出嚟

揀晒D選拔做前5
做馬

條神棍吹到好大

吹撚到

呢啲結果 我都識占啦

松平

搵love me do嚟搞下笑都好過佢懶係占到真相咁

尾関咁現實ge

お前はもう死んでいる

茜呢兩日真係剪左頭髮

細屋

旁白姐姐次次叫麗奈都覺得好好笑

動物傳心師

我以為今晚又係12點先開始，遲哂到

一陣細屋話自己其實冇養龜就好笑

人地嘅龜？

膠龜公仔

個個都問動物嘅

變左動物傳心師

屌 真係動物傳心師

真係覺得講呢啲好能悶

咁易喊㗎咩

話喊就喊

人貼你又貼

咁睇真係覺得love me do好識做節目

我睇左d咩

真 好尷尬

井上武元

生日快樂 あやか

後面笑到

唉 自膠一打先啦

個樣本身已經好笑

武元救左成段 悶到

每個星期循例的精神分裂

岸邊日出

D卡應該落左桿

吹到咁大

大家都唔識 任佢解架啫

抽到咩卡都唔係重點，最後都係任佢up

都係比佢地安心下 心理作用居多

2秒就放過我啦

又係坐到唔掂地

Aeon爸爸

世界（The World）逆位解釋

未完成、失敗、準備不足、盲目接受、一時不順利、半途而廢、精神頹廢、飽和狀態、合謀、態度不夠融洽、感情受挫

這張牌倒立時，在事業的路上有巨大的障礙，你精神不振，喪失了挑戰的動力。感情上，你們不再重視承諾，只是盲目接受對方。彼此最好能溝通一下，不要讓痛苦繼續糾纏着你們。

下集正啊

下集又有武元同松田做Mc

保乃個髮型幾正

頹到仆街

佢地做mc好正
井上加葵又係好好笑

無駄無駄無駄無駄無駄

想快d睇下集

ひなの

果然係大喜利少女

一開頭果到bgm係round about

久美煲煙房

JO~~~JO

一知道係偷影 D成員勁興奮

睇人仆街最開心

連我都興奮埋 啊一聲

Golden wind~~~

森本果然Oや

美玲新髮型好日本風

Hinano先係怪人第一

估到

AB血型都係怪人

staff

陽世實知係整蠱

連staff都玩埋

Mikuni都知自己大口

まりもと真係天才

陽世係春日派

毒舌嘅都係春日派

春日派增至2人

好癲 diss若林

型到

頭先搵唔到新po 心諗明明今晚有轉櫻日會 冇理由仲未有新po 後來發現自己搜尋咗欅

改咗名姐 風格都冇變
建議你搜日向

清晨係海邊練瑜珈

牙彩生日快樂

I know that feel bro

你再黑欅我實唔放過你

勇者無懼

呢個好笑

係咪講緊夏鈴屋企門口

過多一兩年應該就會習慣

嚇死 以為呢個鐘數出Full ver. MV

等11點

呢件都買

精神分裂

櫻po開心果

所以點解唔block 佢

我呢個ac無

嘩分身狗 捉到哂

你都係我分身咋咪嘈

LM

估唔到自己會睇埋日向

兩邊睇晒 值得鼓勵

同櫻一樣 睇番組入坑 以為忍到手
但日會真係好好睇好好笑
電視台後期同字幕組都係好痴線
痴線地高汁

之前別人説我還不信
現在我信了

攬炒

睇睇下個cm好似係岸邊練緊功準備出氣功炮咁

似日落

咁你咪精神分裂?

等睇MV開估

等睇鬧鐘tv 個朝有講就應該個日出

呢個mk pose 平仔笑得好開心

燦爛笑容平真係罕見

Cute

睇圖望落幾好呀

勇者

光絕對係企高咗

諗起呢張

其實唔罕見，只不過本身佢已經係咁，但唔show出嚟

金色頭邊個黎？
鈴本？

今日miku msg個幾張相靚到

好似係HABU

Lolita
大灰狼
制服JK

張張相都好正啊

咁高梗係habu啦

咁個身高都真係差好遠

想問呢場Live咩事做乜個個喊晒口

平手仆落台送咗去醫院之後趕番嚟唱最後一隻個次????

原來msg app都更新左相

係

一心一意做関家女婿了

18夏ツアー千秋楽

中後段平仔打開手慢慢行返去真係好好喊

超級無敵我愛你

增本隻貓塊面真係好西

好正

物似主人形 都係咁有趣

我銀

最後係要攪到改咗名先上到

karin msg啲相嘅角度張張都一樣

唔係日出咩

咁武元上過一次嘅

一開始睇都諗日落
但覺得要配合再出發個主題 應該會係日出

遲D就到若林開始贔屓櫻坂 澤部熱烈歡迎嘅時候喇
日向已死

上次馬拿豬上失策老師
日向人唔喺度都可以贔屓

久美個節目真係神棍雲集
feel到佢仲緊張過日會唱rap

應該無個神棍乞人憎過催眠師掛
姊姊團請過催眠師真係好趕客

條濕鳩十文字真係睇到好老懢

放送前SP未係好發揮到
希望日後可以配合到東野個節奏越黎越好

仲有乃一上失策老師就講ち◯こ 馬拿豬仲睇埋添
但みーぱん果集嘉賓一提下ネタ 若林嘅眼神就即刻變

仲搞到小池硬食蕃茄

10月成績表

一聽樂團演奏版嘅曲個心就會乸住乸住
好想佢出

潮仲多過鈴花

森林

咁都有得放閃

呢場要睇完整長度，有埋播左咩相整喊佢地

喫煙部屋 笑撚死

好似打斯路

邊個

USER NAME: 瀧野由美仔
舊登行運英雄神

咩佢講野有人理ge咩

嗰陣吹奏瀧野由美子，成日都Stephy前Stephy後好撚ON9

認同樓主，樓主好波

而家講打斯路冇人識

件傻閪熱狗仲有人理架咩

個予告係咪錯咗?

係
最新一期反而擺左係back number度

平仔張新post 好重BL

同埋出埋新預告

差美玲就湊齊Beauty4

本身漫畫就係BL嘢黎

屌你老母平手私自撚扔低成個團自己單飛
搞到欅坂要改名
屌你老母你就爽啦

你之前咪寫過又重複
失敗

玩左成年竟然係呀彩齊晒歌曲衣裝
今次真係

係咪成日叫人咩咩日文字嗰個？

可能嘎清鍾意天丼
想你學之前啲人咁回佢

以為會去BL化見之前d海報都無咩特別

去BL咪冇晒腐女入場
雖然依家平手個名仲大過兩個主角咁
如果套野冇平手，海報應該會得返兩個hehe

雄仔咁出名 我未睇idol已經聽過呢個名

着到好成熟
大個女了

染左個頭
有d唔習慣

越黎越瘦

同neru一樣

pon後面係咪櫻花
有預感櫻花季嗰排佢地會好多job

咁仲有幾個月
可能出埋2單

講真有job好過冇job, 話哂都被放置左咁耐，依家真係要賺多d

唔係月薪咩

hehe 三角戀
但套野都唔係靠平仔拎叫座力

香港會唔會上，好想睇

咁營運都要賺，唔通由得成員咬長糧

平仔染髮係咪即係又有新搞作

佢地賣碟都賺唔少啦

欅doc會唔會出碟呢

錢又冇話嫌多嘅
仲有最緊要有Job會多D曝光機會

原來pon pon個角色又係sheshe

都真係幾爽

天天夠高 影相好好睇

㩒"member" -> 左下"推しメソ設定" ->

最後嗰張

好

我冇一個mb係齊 仲要好多mb甚至一件都冇

原來係呢度我都奇怪佢無端端 post d 舊嘢做乜。thanks 巴打

我都係 冇乜留意過點樣儲啲衫

開花嗰度佢有個位係開服裝
暫時我鈴花最齊，偏偏抽唔中佢件Kyun

新手入坑
想問下圈住果個係咪已經無用
另外果個free d pass 又有乜用

這是卡池贈票，如果卡池有贈票選項可以用來抽卡
但現在的卡池都好似沒贈票口

彩色pass 是玩這個
每個月有送黑色pass 限該月用，彩色就無有限日期

thx
即係依家可以換定先留返之後抽卡用？

下面果個mode 簡單d 黎講係咪儲分換卡？

我驚你換左都無得用你可以諗下搏唔搏
因為我地都係上個pool用晒d 卷

下面個個係打黎練單曲卡技，你要有個首單曲卡先練到，其他卡放上封都無用

同埋用黎升SSR+
要升滿技滿才能開花滿lv先得

聽完你講都係換第二d 野穩陣d

原來咁複雜

1周年好似已經無得抽
換金書同pass一定無錯

會唔會係D憎晌嘅乃飯(jk)

天津飯

NPLM

好
14號小池生日會唔會有特別咭/機率up?
好想抽中

唔會有
早排先有member pick up
你遲左

咁欅/櫻個個又真係咁耐都冇事

其實都冇得搶搶聲
呢啲係個人選擇嚟ga wo

咁快想佢收皮？

不過而家講起audrey 都可能會聯想到晌

但係講起土田同澤部 唔會聯想到櫸/櫻

兩個唔係組合又無固定番,係輸蝕啲

而家攪到櫻（欅2期）力捧

雖然都係唔推唔得

咁2期值得擁有嘅

Audrey 藍化得好緊要都係鐵一般嘅事實嚟嘅

睇ひなあい audrey先係重點

真阿
若林把死人笑聲真係好撚頂癮

見到Audrey俾一班女仔玩到傻真係一大樂趣

若林個笑聲好好聽
唔知有無人剪

其實兩個啲笑聲都好聽，但我會聽若林多啲
有陣開ひなあい係為咗要聽佢地啲笑聲去令自己識笑

So sad

春日出軌之後果幾集 喺有春日嘅日綜入面真係得晌係抽春日水抽到盡

我呢排都youtube d ひなあいあまとめ無限loop

影相嗰集，笑到仆街

miho 三連真係好經典

公式對手miho真係世界級
仲有牙FI VS 若林

星期一lunch hour係office睇ひなあい

有同事已經比我成功藍化咗，佢牙濱推
佢話牙濱真係好過癮

manafi真係放左好多
團內惟一春日派+吐槽角色

請不要忘記三期好女仔paru

成團人都係ボケ
paru都未夠膽去吐槽,有待磨練

笑嗰陣好似巨人個樣

咁要訂埋msg先得

愈大愈靚
剪短頭髮之後靚左好多

祈願完直落咁癲？

點解你地傾日向都要lock

4單係去女高校 好似比較輕鬆

好似有講過
去完千葉再返東京直落

好期待下一集KAWADA又神偷上身

其實講講下3期,點解kawada又上身

預告KAWADA又偷鏡

ひなあい真係捉唔到佢路
一集比一集精彩

今集前面排名講得較多 到後面偷拍心諗又要等多一個星期

前面都玩咗8成時間

每個星期的希望就係ひなあい
仲有工事中同埋轉櫻

春野翼嗰集都係啦，等咗2個禮拜先出

轉櫻個背景太花，睇得耐對眼好痛

京子一早講過ひなあい本質

應該加多個「賣萌」元素
我覺得同性感唔同類型

我覺得係件衫反光睇到好辛苦

依加希望係粉紅色運動裝 唔好白色

仲有筋肉人

主要都係大喜利
必備

睇日向ぷりっ子 會覺得好正常
但櫻ぷりっ子又會覺得好老尷

講真我覺得轉櫻個集啲劇本感好重

櫻係睇佢地種半推半就嗰種怕醜

上個禮拜占卜
盲既都睇得出係劇本
不過抽尾関問果個幾好笑

睇完頭5名已經熄撚咗
真係浪費時間，盲都估撚到RU一定第一

基本上都係幫營運傳話

官方營運傳心師

上星期預告都已經見到第一係光仔

個神棍創作力都唔錯

但我都睇哂
尾関屋企有冇得重建呢個

我掛住打機開住都冇睇
連翻睇熟肉都冇興趣

早一個星期已經知 個格仔打左＝冇打

官方個非實

反而日向就識玩
搵LOVE ME DO嚟，就算盲嘅都知係劇本，佢地都可以玩到CUT撚咗兩集出嚟

神偷KAWADA，飛車手NIBU，FBI人員潮

動物傳心術

仲有摔角手manafi,cosplay的meimei

我都係,最有興趣係呢條

始於覺得係為左令班女女安心啫，連運勢下位成員都冇玩

meimei cosplay我可以
摔角手manafi又係ON9到極致，潮妹正常發揮搞喊埋KAWADA

不過又咁講，運勢下位極都仲有節目上，仲有JOB做
日向個勢真係擋唔住，好多朋友都話而家差唔多周圍都見到日向

印象中年頭3個坂道團一齊搞占卜
只有欅係出埋最下位
真心痴線

可能下集就係love me do又黎占卜呢
好期待佢再黎

擺明要打擊下佢地
但係搞搞下搞到連個團都執柒要改名

日向的節目好似無停過
差唔多日日都見到

Miho連DO生都玩，搵春日嚟扮佢
笑撚死，加上DO生好似變埋太陽公公

love me do好似變埋mei推

係，做埋mei推

有眼光
請支持日向好女仔
仲有櫻坂好女仔

淨係睇日向好啦

個個嘉賓上完ひなあい就變おひさま
佐藤、浜谷同Do都係太陽公公

我坂道都有跟

ドキュメンタリー映画
#日向坂46『#3年目のデビュー』
大ヒット＆ロングラン御礼㊗️

メンバー舞台挨拶が
即日完売となったことを受け
イベントの模様をLINE LIVEで
ディレイライブ配信決定📡

11月6日20時開始です🥳

＜出演(予定)＞
#潮紗理菜 #加藤史帆 #齊藤京子
#佐々木久美 #高瀬愛奈 #東村芽依

第3 round抽選開波
暫時6個完售,我一張光B都抽唔倒

＼ 📢予約解禁 ／
「B.L.T.2021年1月号」
11月24日（火）発売

#櫻坂46 ・ #森田ひかる #藤吉夏鈴 #山﨑天
改名後、B.L.T.初表紙に登場✨
#小池美波 インタビューも必見👀

#弓木奈於
#石田優美
#横野すみれ
#北川莉央
#鞘師里保
#池田エライザ

詳細は⬇️

上村啲握手真係唔差

真係好誇張
每次諗返起佢地捱出頭啲日子真係想喊
尤其三日武道館嗰次

乃團我淨係有Follow真夏
櫻睇梨加

聽講以前平假的live係任抽

恋愛するしかねえので

好似咁少人抽

唔計成員表現
企劃最悶都會係轉櫻（欅寫）
見到下集又係發掘企劃真係屌出聲

抽咗13萬井上梨名真係極限了 希望最後完賣多幾部

晌發掘新三期同欅發掘新二係兩個世界黎

就好似日向的占卜同櫻/欅的都係2樣野

一個人買飛買一送N
mb歡送叫你下次帶埋親朋戚友嚟睇

以前無錢去睇live
宜家就有錢都睇唔到

日向係大喜利 棒球 Sexy
櫻/欅係外景 發掘 Quiz

武松MC的發掘係唔錯
上次ponpon發掘都幾好

外景就一般般

冇比較冇傷害
睇到櫻mb努力緊 會堅定不移咁支持

跟左好多年,點都支持

想睇富士急/滋賀外景

大園咁受歡迎

上次宮城外景睇到我幾老尷

人氣急升中

外景2期要做秘密任務嗰次好睇

你訂咗msg就知日日叫你起身

又要出依張圖
隨時下單入埋櫻8

鈴本同夏鈴去釣魚個次?

如無意外下次sakura8會有佢份

有訂

武元比想像中差喎

佢正在量唔係勁多，但每日都好平均地有齊字 片 電話 同相
同埋有D互動嘅感覺

唔係wor,同想像中一樣

咁要踢走邊個

上村摺埋咁耐 見佢真係
"點下頭問候一下然後已經唔知講乜嘢好"

櫻黎講佢算勤力

yes，
但佢地呢對個安排勁錯，2個都冇咩野講但去釣魚
森林同詩織武元 呢2pair就好睇

去釣魚真係勁老尷

啲staff跟本係玩佢嘅

咪胖出場冇耐即刻收咗皮

定係玩staff

餓咗咁耐 但係呢個成績 唔知關on9會事定點
其實幾差

同埋佢表演方面幾surprise
唔出聲個陣夠cool

後面煮野食好返啲，
直接去shopping買野煮咪算 釣魚真係玩9佢地

但係睇耐左想有D變化每日都同一個pattern咁send嘢除左呢樣之外100分

呢類企劃,去下行街或者遊樂場咪算

講變化幾鐘意大沼啲CG動畫夠on9

少數的聰明人

我唔介意以量取勝

+1on9會當面讚下佢先

邊撚個話我口大

真同埋有魚上釣都還好，一釣唔到就幾個鐘都企係度
就算日向祈願都要陸上team配合先多D野睇

Venom

N3偶像

大top死忠多泛人氣又夠 on唔on9會都輕鬆爆

其他果啲就算握手都要諗下比唔比錢支持下 on9會就更加

反而想睇櫻魚師企劃

想睇大沼係大自然會點樣

而家先見到大園送比大沼嘅生日禮物笑到我
大園真係好有sense

呀影愛萌manafi
btw manafi講嘢個節奏好舒服 吐起嘈上嚟快狠準
仲有佢d blog好有內涵 好好睇
明白點解memi咁鐘意manafi同佢咁fd

習慣左

Mikuni話我大過你

2期應該係好花同miho比較叻
前提係唔問縣府問題

唔記得愛萌都係2期

原來仲有得玩

3個都愛

同我講

Miho: 道都府縣問題我已經複咗桌啦

大家只會記得佢慘敗

一個老婆 一個女朋友
無問題

所以做親占卜都好難好睇 一定係營運借把口嚟講
但係ひなあい搵love me do嗰次就好好睇
咁啱個占卜師又跟埋一齊尻吹
叫東村cosplay貓真係好好笑

種子花將成個dirty job比曬平假做真係賤到仆街
好彩平假有堅持到

都無 meimei咁大

love me do + 日向
比想像中更好笑

請支持日向/平假好女仔

請加入反種子花黨

咪咁貪心啦

請支持好女仔

22個好女仔真係好難分先後
最近愈嚟愈迷まりもと同paru

見字加推山口陽世

淨係中繼都玩兩次

Paru:面白いですか。

無話唔推

但真係好笑

今集ひなちょい Paru好多鏡頭

緊張嗰part真係好qq

今集日會まりもと嘅對應真係好好
ひなの講唔鍾意若林時一句就救起尷尬嘅氣氛
如果唔係就放送事故（不過可能唔會播出街

差別勁大

所以咪話大園估唔到咁勁

同埋估唔到大沼咁少

大沼真係冇諗到咁少，都算搞笑吖，相又唔差，又多msg

岩岩重溫左一次
都係人才

三期四個都係寶
有承傳到前輩對搞笑嘅追求

要跟上搞事4天王的步伐

但大園真係識撈既醒目女，連人地msg都見到佢
好難唔鍾意佢

如果心態都係想握下新人，我都揀大園先啦
起碼佢既回應一定唔會令你失望

睇親依d販賣結果，真係好似鞭屍咁，其實成員應該都會知？

敢食包單，大園下單一定入櫻8

睇呢d 人氣表幾傷人
雖然樓上有人話預左武元咁差，但都幾估唔到

感覺上二期岩岩出個時，shit 好似都推推地佢咁，真係估唔到

增本爆得3部好似少左D 明明佢talk好多人睇

似係整體上少左人

岩岩睇到，nobody’s fault teaser仲未過50萬view

少左人都唔出奇啊

等咁耐，咩fans都走啦

櫻8唔加位嘅話
齋睇人氣小池 天 夏鈴都唔穩陣

櫻8我估係會洗牌

天同夏鈴唔會掛
1單先上位,2單就收檔?

其實佢兩個對應係點有冇大佬分享下

無參加過握手,答唔到

拿上年就握到個握第三場先開始有得握二期
同埋係唔知第四/五次先開始抽嘅 可以複數申込所以好似個個都一部切
同埋認真嘅，我覺得on9會吸引力無握手咁大
除咗自己推之外 唔會想抽其他人

櫻坂46森田ひかる・藤吉夏鈴・山崎天、センター抜擢の心境語る 改名後「B.L.T.」初表紙

所以最危都係小池
snf本身已經推緊土生
Aeon新廣告土生都仲留得低
下單入櫻8都唔出奇
仲未計大園光速上位

如果仲係8個位
光,risa,pon,yuuka基本上唔會郁
得返小池夏鈴天天hono
最危險可能都係hono同小池

不了

武元都仲未番滋賀

欅寫無上到就由得佢

如果想捧二期，多數會郁一期，小池可能又成炮灰

不過hono年紀都唔細
有機會兩個一齊落

Staff又未訓醒齋藤個blog去左欅個page到

晶寶

staff都未仲未慣

柒夠未呀種子花班狗

Dont know 嬲 what
Po錯咪po返啱佢囉

我根本無嬲到
係笑佢地係狗姐

改番

【11/11 19:00 TBSテレビ】
『東大王』

出演：武元唯衣

櫻坂46として初登場！

佢都算上得多

專門去quiz節目
仲有aoi,ozeki都係

櫻除咗上下quiz 節目
都冇咩娛樂綜藝番組可以上

有上過失策老師

終於fc咗dash&rush

Quiz 9 松田 尾關 葵 3個輪流

今個月到松田

[Ex-Member]

Nagahama Neru will do Instagram live for the first time on Saturday (7th November) at 21:00 Jst! It will be about 20 minutes live.

Neru's Instagram Acc:

#長濱ねる

櫸坂SR

【11/08 19:00 SHOWROOM】

出演：田村保乃

メンバーが個人でSHOWROOM配信するのは約半年ぶり

終於

youtu.be/VyDtodLw3i8
日向Youtube打機直播緊，不過要用VPN....

Nibu打機時真係好攪嘢

miku成日話係屋企練splatoon

ねる

終於fc埋避雷針
聽日vol 2課次10連賀下佢

唔知有冇vol 3出新2 3期呢
見大園今日send左張2單制服自拍出黎

多數係之前影新生寫影落

睇左做課十次

ching玩咗44日就全部fc到好勁

等下次member ranking先重課

我玩個幾月個陣仲打緊pro

早課早享受

ranking event要追bonus沖頭50
同埋我之前玩開其他電話音驚玩咗4年幾先打得叫ok

估唔到清係先fc dash & rush先
個人覺得dash & rush 難過避雷針

突發

2020-11-05 12:35:04

Hi! Overseas fans!☺️How's it going?
I spend time on absorbing many things!✨...for example art,fashion,design and movie! I recently watched a movie named ''AWAY DAYS''. It was brilliant😭✨ l want to go to England right now!!!!!!😂🇬🇧

2020-11-05 12:35:24

Thank you for the warm messages!🥰
I love you forever and never forget about you!
I hope you stay well forever😌💪🏻

Thank you sooo much for five years!😉🌷

Shiori.

咁大件事做咩無人講！全部同我入嚟

如若早三五年相見 我便不會內心交戰

我都會never forget you

我係英國等緊你

我覺得dash&rush全驚最難

來源係?

屌你老母人地未走嗰陣又話人爛臉又塩鳩你又盛

我這生福氣 也用來祝福你

mail

百年修得同船渡🚬
相遇過便已足夠🚬🚬🚬

點解仲send到佢係咪最後一個欅成員

佢私chat我

係得佢仲係欅公式相

我都5g
係了

幾時仆街死🚬

即係訂開的msg先收到

你快撚啲死

收嗲啦你

比少少空間禾感動下

見左咪被你反囉

找數但係出判卡

好花正啊

好靚

今次hikaru好高質

晌紀錄片BD 出年1月20號出終於有得睇

我們的謊言與真實又會幾時出

連1單宣傳都未有 邊會咁快理個doc

垃圾營運

日向出代表欅有希望會出

買買買
唔買唔係人

＜Blu-ray＆DVD発売決定＞
#3年目のデビュー Blu-ray＆DVDが来年1月20日(水)に発売決定しました！

映画本編のほか、未公開映像1時間を追加した3時間のディレクターズカット完全版など豪華特典付き。詳しくは映画のHPをご確認ください！

#日向坂46

第二張好有仙氣

等下啦
一單咁近緊係搞左一單先架啦
啲野緊係一樣樣排住出架啦

但呢輯相好濛

FILTER太勁

屌三十抽中 嗌咗出嚟

點解呢樣都會有人買?
當買教訓啦

同member無關嘅goods唔會買 除非真係睇相都覺得超靚

點垃圾法

無償石齊頭20000咁勁

成set敲鐘goods都好核凸

就咁睇覺得個罩都算可以戴出街

諗住可以戴出街⋯⋯⋯⋯

等手足相認?

係可以大聲問我係咪柳泉

嗰個位好似係比你sip個濾芯落去
因為就咁戴係唔防病毒的

本身243xx 睇影片睇到齊頭

我知但我諗可以喺入面嗰層嘅中間開窿會好睇啲
佢咁樣唔修邊好怪

好彩無買到
之前仲諗緊買唔買好

恭喜你慳咗1500羊

誰鐘啲goods淨係買咗3個鎖匙扣

小林Blog竟然會提ねる

慘

ponpon應該同neru無咩仇口

我知我意思係畢左業年幾都提，感動

好似係因為neru已經睇咗ponpon有份做個套戲 仲唔知係邊到提過下

我都知但neru都冇提小林，以為小林都唔會講

neru IG出左story講

畢業member就唔可以唔講井口
返黎online meet

最後嗰張笑得好可愛

咁道理上佢地兩個都係同公司，應該可以互相講下既

你睇下平手

未上戲姐

平手其實隊長都有係SONGS度提過
唔算禁忌啦

我覺得井口都係想找返自己啲數姐
佢畢咗業之後好似一句都冇提過日向

咁始終唔算係風光咁走 佢可能唔想靠日向坂個名去出名所以先唔提

我覺得井口對初期冠番嘅效果應該係最重要（當然其他Mb喺冠番都好努力）有井口先至令到假名同オードリー嘅關係可以喺咁短時間內變得咁好 甚至直接或間接令到晌依家變咗向搞笑藝人方面發展

好想睇スナック真緒

佢覺得當初係自己問題先搞到咁呀嘛
咁緊係唔會想提起人地架啦
唔想比人地感覺佢仲想R話題

有咩好提?
咁啱講到咪講囉
唔洗下下都拉落去講掛

其實佢件事對於日向整體發展黎講嘅破壞力唔算好大
始終人氣佢係差唔多係最尾咁滯
大家只不過係估唔到出事嘅會係佢咁解
但係佢壓力一定好大

下下提平手又比人話更衣室
唔提平手又比人話佢同其他人有世仇

對發展冇 但對mb上有

因為一講就有類似嘎Ching呢種人出黎胡言亂語

果條傻鳩block撚左了

#METOO

喂 唔準你地咁話佢
佢咁好玩

スナック真緒真係神企劃
每集都睇得出井口真係好鍾意其他mb
而家唯有希望佢同川P喺youtube復刻返

兄台你醉愛嘎ching啵

你地唔識野
明明佢咁好

中nibu大獎
差なおみく

40抽
KAWADA MIHO 史帆 *3
想要鈴花同NIBUU

三個入面最細係咪天仔？
睇落最成熟係佢

井口對group係真愛

我50抽中得一張葵

而家全力抽日向唔抽櫻啦

一向都係全力抽日向

淨抽櫻

唔知下星期有得睇未

預告左成個星期

張圖咁濛

偷影係咁上下啦 仲要喺岸影去船

打機角度就應該兩邊都抽
但又有自己推次次都忍唔到手抽死一邊

優先抽左推的member先
抽完都無石抽其他

只係唔知點肯定到係櫻啫
之前傳嗰張台灣拍4單都話有制服認吓

Hono 扎頭髮真係

淡妝hono幾正

終於中ssr

馬尾hono真係好屈

中呢張慘過唔中

我推架wo

你唔記得咗呢位清係上次松平ranking拎頭五嘅人嚟

大佬 跟唔到

撼贏日本仔嘅癲佬

我都依家都未有佢一張SSR

之前係咪講咩成熟乜乜乜
等我以為告別晒校服添

rock you！

蝦女同就踢飛佢

佢真係好勤力
唔拍劇都接落唔少job

snf
一個接綜藝
一個接電影

佢依家其實係好似台灣D通告藝人

即係接job做?

台灣通告藝人通常都係上電視節目做嘢或者傾嘢

突發 Neru直播
Miss咗正柒頭

啱啱開波就3萬人

牙ru巧打2

竟然鍾意玩對馬戰鬼

Ru寶始終都係寫真界第一高手

Neru排牙都幾哨
利申：第一次睇佢直播

塊臉可摸耳肥返少少

你都幾夠薑呀吓

肥返少少就完美

瘦左仲明顯

結束

排牙真係突出過以前好多

成班反Ru派搞分化

反ru在此

平b同牙ru真係瘦得好明顯

明

我本身以為佢想專心讀書，真係一個job起，兩個止咁
但結果佢個d 話就話細job, 但勁多咁，個曝光率高過櫻坂咁

睇佢咁樣就算係讀大學都應該似係讀番通信制嘅大學

唔係讀短大咩

可以係短大 都可以係通信制 但係如果係普通大學我淨係可以話佢係時間管理大師

official channel 原來有放啲9單歌上YOUTUBE 但係日本國外限定咁

呢排一聽ドレミ就諗起隊長rap點算好

呢個其實係YouTube Music

原來如此
唔識野

マンガ誌「週刊ヤングマガジン」（講談社）のウェブサイト「ヤンマガWeb」でアイドルグループ「乃木坂46」など“坂道シリーズ”の連載企画「坂道ネクストジェネレーション＋（プラス）」が11月8日、スタートした。乃木坂46の4期生、櫻坂46（旧・欅坂46）の2期生、日向坂46の3期生の計35人を毎週日曜に一人ずつ紹介する。撮り下ろしの写真を1カ月限定、完全無料で公開する。

12月8日(火)に櫻坂46「デビューカウントダウンライブ！！」が開催決定🎙
#櫻坂46ファンクラブ 先行申込受付は明日スタート🎫

そして「Nobody’s fault」ジャケット写真全パターンを公開致しました🤍

詳しくはオフィシャルサイトをご覧ください✨✨

#櫻坂46
#Nobodysfault

海外撚又無人權

呢張又係鬼片feel

後面的面紗想點

miku msg真係好正

我諗係silent hill

有邊張唔係鬼片feel

放喺床頭

其實最尾個張我覺得係人柱

恐怖片版二人セゾン

啲顏色好似二人季節咁
唔係鍾意呢種風格搞到人啲膚色好奇怪
睇落唔太舒服

其實我覺得係間舊屋累事

係啊 咁多輯相我最唔鍾意就係二人季節啲相

天嗰張好睇

屌那星我想睇live

偷渡去日本

我唔想隔住個mon睇live

一人夾一蚊比我 我入場live比大家睇

學atc眾籌

原來啲相係由一個叫osrin ge artist 影

アートディレクションを担当したOSRIN（PERIMETRON）は「ひとひらの花弁では か弱く、風に流されてしまいますが 彼女たちの透き通った強い芯が集まれば、それは大きな花になると思いました。この表現の真意をアートワークに置いてきました。大いなる一歩を後押しできたら幸いです」とのコメントを寄せている。

宜家隔mon都無機會

我反而覺得夏鈴果張好睇d

Online都唔搞

第三第四張靚so

我諗起依套

個feel同色tone好似名畫命名大賽

又係屌武肺老母時間

鬼新娘

都唔明做咩零零丁丁得呢張放頭紗

但幾型好似文藝復興時期啲色調

強行翻譯

攝影師：
一枝竹仔會易折彎
幾枝竹一扎斷節難
心堅似毅勇敢
團結方可有力量 嘿!

其實個set 都幾似二人季節
如果二人季節係朝早，無人錯就係晚黑

今次封面都係全員上

第三張比較正常啲

其實除左第二張之外都唔係好差姐

第二張先最有鬼片feel
集體冥婚

第3張諗起high school musical

請你睇幫我去睇得唔得

依家睇先發覺第三張多左d草係地

漏單

等睇一陣保乃showroom直播

百密一疏

其實剩係改咗個人PAGE 個TITLE名其他咩都未改

今集ひなちょい兩隊差別好大
壽司嗰隊有得飲熱apple cider
Nibu嗰隊就要聞狼尿

下個係理佐

今集側馬尾みく好正

美玖真係好正

hono bb

保乃講急口令好勁

種子花啲野係咁毑西

15年前12月8日
Akb出道同披露地下首單櫻花花瓣

15年後同一日
櫻坂46出道

2個組合logo都已經用左粉色
肥秋/種子花係咪專登

我死了

係
一定係「巧合」

謝謝你喔

咩事

咁多人睇

因為我hono真係太屈

同星期日開都多人D？

澤部係咪諗住每站改開頭

到而家都仲未頂得順個片頭

光b真係好得意

上村一講溜海就咁多野講

好多名

保乃個頭好正

腳唔到地

仲諗住會變大喜利
點知真係咁正經答問題

居然會長食得最快

會長好圓

所以肥

一堆無乜用嘅情報

福岡人都唔知咩嚟

鯨魚肉

假到

下面嗰款睇見都唔開胃

海岸邊吸收日月精華

exit

梨加可愛

成個氣氛唔同咗

隻獅子公仔一啲都唔可愛

鷹好型

隻鷹啊屎就好笑

澤部都接唔到

日向二單特典集鸚鵡

想做隻鷹

有啲唔受控制

又玩傳聲...

次回【グループの壁を取っ払え！櫻坂46三つ巴バトル！前半】
これから一丸となって活動していくために、もっと期の壁を取り払おう！
今回は一期二期ごちゃまぜの３チームで対決！
仲が良さそうなチームにはポイントが加算されるシステム！
一番仲を深められるのはどのチーム？！
#そこ曲がったら櫻坂

下集永遠更好睇

佢地大叫嚇親隻鷹

唔係喎 今集應該好睇啲

三期寶寶s

下集分一二期玩遊戲喎

全員怪人

仲以為隻鷹見慣大場面

下集係講唔分期數大家距離再拉近D

陽世：可愛いねぇぇ

玩game有趣過齋talk
究竟幾時找運動會數

今集光b做主角吖嘛 最好睇係呢集㗎喇

Paru個反差好大

Sor我理解錯咗，但都好過坐定定係度，我發覺依家d鏡頭幾平均，每人都可以講下野，今日上村同Marino 有鏡頭

唔講差D唔記得快D手啦staff

而家齋talk都好過之前靜晒

禾天才まりもと

大家都有出聲好過之前好多啦

好明顯係唔係都俾鏡頭/逼你講

KAWADA

真 慢慢進步我都心足

個個見京子都熬底

京帆喺日向應該係白橋，林理嘅級數

咁大塊鏡

Nibs真係日向吉祥物嘅存在咁

神偷KAWADA

秒偷

影山同Roland

神奇組合

好似過年被迫同啲唔熟嘅親戚傾計咁

春日同若林特登搞到咁尷

又cut

又要等幾耐先有年表睇

呀影你又搞咩

近日公開 應該等3月個月就有

丹生沢直樹

近日公開其實根本就係要等好耐先有
影山返黎有講話佢棒球實力個集
其實就係前排檢測成員特技個集
等左兩三個月先有呀屌你

我宜家先發現
原來日向嘅節目最癲嘅時間係2月
呢個時候乃同欅都係做緊情人節特輯
但係日向19年做キン肉マン 今年做nibu祭
唔知出年搞咩

主要都係因為日會一個企劃可以剪兩三集出嚟一個企劃完要大半個月先有下個企劃，所以要等好耐
加上影山回歸又撞正春日生完女同一專祈願所以先等三個月

玩到啲時間用晒
個尾收唔到有啲可惜

ひなちょい miku嘅側馬尾同後頸

笑到仆街
偷完無幾耐個個喺到講KAWADA偷鏡
全員惡人笑到癲

上集淨係喺錄影廠都比一二期搞到得返勁少時間玩偷拍

隻碟一個月後出今日都仲未有mv

唔係仲未拍起掛

さすが毒虹笑死

轉櫻不如每集都唔同member輪流做MC玩下啦
土田澤部坐雛壇同member互動發揮仲好笑,幾有趣依個模式

毒虹真係好正

其實係，又練到mb做MC能力
去twitter 反映下

平時坐係到都未搞掂
仲做mc 咪玩啦

ひなあい下集更精彩

MC上幾次武元+井上, 原田+井上, 同埋今次武元+松田其實效果唔錯

間唔中有D變化冇壞

下集永遠更精彩

真呀 新名新作風 唔試過點知

松田做MC的話,就要井上做埋佢個熱場角色

個event得20%bonus打曬就top5000

今次好似無咩人打咁
隨便打都1千名內

今次入20000名內就拎到張SSR卷
當然hea打

抽到新角就當贏

永遠留力mb yells活動

夏鈴有外務

仲要係regular

早d推多d2期出村都好

話晒都其中一個C

老老豆豆，有少少擔心佢mc實力

反而鍾意抽製服卡有得升SSR＋

始終係要出去磨練吓

ponpon
等上ssr+

唔係做嘉賓？識俾反應都應該夠

隊長卡

我個張換左鑰匙

最慘的情況....

有排啦

理論上，下一批就輪到佢

好多人排緊隊
幾時到Joyful love miho上SSR+

我見有人寫兩張都中鑰匙

不過好似係櫻坂輪流做頭7集係karin

頭7集都係佢？

live score challenge一直都容易拎高名次
畢竟限死咗大家打活動曲嘅次數
下下用400%加成 打晒35次 就已經好高分
但係活動時間短 要刷fever打晒又真係極需要時間
其實都有懷疑過有好多人唔知用點樣最大化每一次打活動曲嘅機會
利申：0%加成有2000幾名

我會打normal pro 拎石算
抵過啲上位獎勵

我今次係想試吓0%可唔可以上到1500
依家後悔冇拎石

LSC = 營運另類派石
全部歌easy normal master各打一次
最少都有5000-6000石落袋
不過咁打法最難係點樣首首歌1 take過SSS加fc

same

睇人英譯係

我啲卡未勁到夠上sss

係，比起排名，拎石吸引好多

Fc真係最難

我見你之前po過啲sss分出黎 有無隊參考下 到依家最高分都係卡喺2.9m左右

我唔推的
我中咗死人卡 菜々香セソン

垃圾

ching認錯人了
我最高分嘅歌都係2.97m

140蚊未拆，有冇ching收留佢地

Sor 睇錯人

得呢兩隊穩SSS fc

你咪撚咁OG啦

我仲未齊到靚技SSR+
閪手

而家lesson pt完全唔夠用

想問下清 總合力幾多

點會唔夠用
我儲埋成億wo

啱啱開始玩冇耐？

好日都唔推一次set list ranking
人老左 對眼睇得切 隻手都跟唔切
Btw nao真係好qq

最勁都係得呢隊雜色

點跟
btw幾時到nobody有得上ssr+

平仔坐輪椅果套戲好似出左預告

但今次差300分先入到20000位
明明之前hea玩都入拎唔到卷

唔夠金幣

巴打我總分同你差唔多但冇一隊做到穩SSR想問其實放d combo bonus ssr+ 入隊有冇用嫁

btw 新人留名

好似係預聽朝出但唔小心出早左而家已經比人del左

平b兩套戲都想睇

Btw睇完個預告見到平仔又踢飛野
上fb搵有關平平既page就有原片

btw呢隻長度

長髮

第一張：橋本環奈
第二張：王菲
第三張：平手

好 我會驗眼

第二張我可以接受

神樂咁肥 邊似

新戲平仔cut

頭先ig碌到第三張以為係愛萌

第一張唔似橋本環奈

咩隊換邊隻入邊
大部分combo bonus SSR+都無乜用 除咗某幾隻

我綠同紫都基本上係呢隊

屌 我咪係

升lv的point?
未聽過會唔夠

都係好女仔,多多支持

初起步會唔夠

上次steps用咗好多

會唔會有list 係邊D有用

btw 我平假武道館之後開始睇 又唔係話櫻/欅完全唔睇 但真係冇咩興趣

來來去去都係幾種技有用

Metoo

平時就係睇開呢個網 但個網得加分技有排名 邊有咁多加分卡上到SSR+

無加分技=唔用得
新玩的話可以唔洗理SSR+住
儲齊5色加分隊先

有錢producer巴打請唔請工人

點解個個都話hea住打都有2千幾名
我明明team唔差 打曬啲次數先上到萬九

咁綠同紫淨係落日向mb嘅話係得呢兩隊公式隊咋嘛

係唔係100%+300%先打?
同埋master?

可以參考下ssr+嗰頁啲期望值
高過2.4%都好值得上ssr+

其實我欅member都有,但不過絆唔夠,砌落都唔夠日向高

0%加成 & 打石為主?

其實來來去去都係某幾張

美玖呢幾日啲相都好正

錯,係日日都好正

其實5000同15000名個分只係差4萬分，如果場場打曬master 300+ 100%就會有
利申得29%打曬所有難度得15000名

屎煩啱啱段清唱好掂

平仔
兩套都想睇，風格差好多咁

第一眼望個長髮look真係唔認得

我覺得2%以上都ok 始終宜家SSR+選擇唔多
有2.4%以上係必升咁解
不過有d all 35%隊長技低期望值 例如kyun kawada同久美可以照升上SSR+
除非你有3.68%頂級隊長SSR(秋服呀彩 一周年愛萌 呀潮 冬優花 天醬)可以cover翻少咗嘅總合力

正解

成日都喺event歌入面打到3百幾萬分
但係又唔計入去setlist ranking

可惜黃隊係無勁隊長,宜家都要用久美

thx

睇完發現都得返張期待自分久美可以升埋佢 其他都冇咩用

日向無 欅有一周年冬優花
不過我都係用緊久美
Btw kyun久美張相好有碇源堂司令feel

啱啱down嚟玩
Normal 都打到我仆街 點解你地咁勁

但呢張都唔算勁

咪又係一日影十幾張分一個月sd

慢慢黎啦
大佬們教落 較快少少玩

一專久美得1.6%就唔升啦

打曬normal pro master + 400%加成

我仲有張鈴花都係35%up
只不過FL,唔係SSR+
PS kyun久美係司令
史帆幾時整返張碇真嗣cosplay

kyun 美玲+nao
期待 潮+miku
有排都唔洗換

係咪話一周年夏鈴個張都岩企黃隊

有得升都升晒 得返呢張 只好望遲下開新歌ssr+或者中到キュンmiku

好彩未開始掉料落去升張combo bonus 本來諗住升一張試下

呢個陣只係差隻all 35% score bonus 2.5%以上嘅SSR+隊長
不過到キツネ呀影同doremi hinano上到SSR+後就唔同講法了

期待自分miku 先岩

綠隊隊長太多
但有排都未輪到佢SSR+
所以仲用緊秋服彩花

用緊一周年愛萌 d相靚到

我都有,但係彩花總合力高少少

冇得選 有得升SSR+得幾張
局升史帆
同埋點解馬馬D卡特別廢 升升下好後悔

邊張史帆?
kyun個張勁架

44%加成 全部難度FC 2498名
拎石緊要啲

我戀愛了

升左自分個張

之前玩開個隻有得複製人隊同埋一次pickup1-3隻易上分好多
而家成日唔中分卡又要等勁pool

紅隊唔升鈴本/小池?

你啱
最慘係愛萌個隊長技同四個SSR+隊員都唔合

唔係個個都有鈴本/小池

梳,係我錯

有頭髮邊個想做熾哥

但我兩張都有